車船津貼未批, 無哂錢搭車, 想做ptbf頂住先

好樣衰, 170cm+45kg, 有體臭 (唔算好嚴重), 駝背
出街食飯 $100 一餐 (你另外畀埋飯錢)
拖手 +$50
傾計講野 +$50
其他 睇心情同feel
客人要求: 女, 160-170高, c cup up, 靚底, 識化妝, 中學校服未dum is preferred
有意pm

Where can I pm you?

你係咪窮到營養不良？
咁多缺點，PTGF都唔受你玩啦

自己諗方法啦
咁無用你係咪女人來架

唔好諗咁多, 你出尼做,絕對會窮

想幫襯又無錢就過主啦
唔講價呀

社交主義者都做ptbf?
支持人民公妓

尼你老母呀

「賣淫是一夫一妻制度的必然補充品。」 - 安格斯

暫時上晝full左
聽日day off可以約埋下半日, 有意趁早

籌旗入$25定$40？

full哂了
要約禮拜日嘅快手

扑野$500,ok?

原來她不夠愛我 <- 一睇就知你係男
玩野過主 唔該

Hehe $700 ok?

no, 除非你有Jude Law咁靚仔
我係一個高檔, 有尊嚴, 有獨立人格嘅ptbf, 唔係鴨唔係性工作者, 你唔好搞錯

今日食飽得濟係咁柯爛屎
聽日唔接